藍牙耳機係咪唔可以用黎睇片咁打機？

Bluetooth 5.0黎
但部notebook 好似4.2黎
聽歌正常 睇片打機就會突然細聲

個source音量唔同 緊係會唔一樣, 同有delay

airpods 冇呢D問題

用iphone打機睇片都冇delay

用落mac又係

window就冇試過

都唔會

佢會隔幾秒就 又細聲又正常 咁

因為開左MIC 你語音disable MIC功能就OK 之前Google搵過